幫女仔拎手袋既男仔真係好撚廢

唔理手袋大定細 出街見到啲男仔幫女仔拎住個袋真係好肉酸
幾靚仔都好一見到佢幫人拎手袋即刻扣分

好撚酸

真 除非環保袋嗰啲就可以幫佢揹
一係就幫佢袋入自己個袋
拎女裝袋嘅男仔真係好柒

叫男仔拎手袋=飛得

係垃撚圾
同埋幫女人挷鞋帶個D

酸乜嘢 我絲黎
之前男朋友想幫我拎我都叫佢咪搞
因為真係好肉酸

yes 除非係買左啲重嘢
人地舖頭買嘢拎個啲紙袋膠袋
男人老狗拎個女人袋都唔知似乜
有啲男人覺得咁樣先突顯到自己作為男朋友既身份
真係得啖笑

咪臭係
好心班男人俾返啲尊嚴自己

男朋友爭住幫我拎
我都覺有啲柒